願榮光歸香港rock

香港人加油先

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

聽到想跳舞

推

正啊!!!!!!!!!!!!!!!!!

Wow 正呀

一齊跳

有feel guitar solo版
交流下

召喚喜愛金屬嘅面孔

正